【香港online上線了！】攻略 — 主線任務 & 支線任務

講下現有任務一覽先，分為主線任務（緊急）同支線任務（半緊急）：

主線任 — 唔做唔得，人人都要做
救義士、反大型監控、立法會選舉、爭取真普選、追究黑警濫權

救義士：
個人認為現階段救義士係比反送中更重要，手足真係一個都不能少，但係大家要諗諗到底需唔需要set deadline > 升級? 定係交畀泛民陣營律師去跟? 或者買機票送佢哋過外國尋求庇護?
*律政司位置易守難攻，加上當時文宣唔夠，仲要發生喺平日，令到圍巨乳驊行動支援不足，請各位手足認清呢點事實

反大型監控：
不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱，而且要連著社會信用評分制度一起說 — 係同一樣嘢嚟架屌你！一定、一定、一定要令香港人，至少係200萬和理非都明白到監控燈柱就係社會信用評分制度，社會信用評分制度就係監控燈柱，冇得拆開！我統稱佢做大型監控；或者可以叫佢做反人道大型監控，呢方面要交畀其他手足去咬文嚼字，目的係令200萬和理非都明白到「監控燈柱 = 社會信用評分制度 = 大型監控計劃」，呢個一定要撤回！

立法會選舉：
1. 於爭取真普選上，本土派同和理非基本上係冇分歧，理應繼續合作
2. 只要擁有立法會大部分議席，不但可以攞返失而復得嘅絕對否決權，仲可以推返一啲有利民生嘅政策
*唯一不明朗因素係唔肯定今次本土派如果都決定出選，會唔會又畀人DQ？如果真係被DQ，社會大眾會有咩後續升級行動？
**呢方面需要文宣，要令政府（選管會）知道亂DQ人會有乜嘢潛在風險，亦都要和理非瞭解制度上嘅暴力，所以要解釋升級行動嘅正當性同合理性

真普選：
1. 阻止其他惡法通過，包括但不局限於明日大愚、大型監控計劃等
2. 為香港獨立作好準備，包括但不局限於建立外交、建軍、基建（例：海水化淡廠）、招安警察等 (屆時需要遊說泛民配合)

追究黑警濫權
限制黑警武力，令下次抗爭嘅手足會相對安全啲；為烈士同手足討回公道

等等先，屌你啊樓主，反送中呢？：
柒婆尋日好死唔死走去自爆：就算真係講咗撤回，三個月後都可以借屍還魂
咁索性唔撚好反啦，因為佢一話撤回，隨時200萬人出嚟變返得100萬人出嚟；不如趁而家民怨爆煲，個個都屌佢死要面，就食住個勢上，做好文宣推撚爆佢個大型監控，再推立法會選舉 & 真普選？

支線任（不分先後）：
-反TVB > 加強香港後生仔同大人之間嘅凝聚力，盡量降低維穩台因為選舉近了，免費宣傳保皇黨對廢中廢老嘅影響
-光復 > 爭取藍絲支持、改善民生，同時有機會令黑警出醜，提供推動運動嘅燃料；同時都令我方手足可以刷下經驗值
-分化藍絲 > 擾亂保皇黨配票，做法可以係share自製長輩圖、去藍絲page不斷搞事
-連儂牆> 可以加強我方士氣，但係切忌input太多時間於其中；建議最好組隊去搞連儂牆，每次至少10-15個人，一來見到人多就真係會有氣勢，二來都怕有藍絲廢中廢老搞事會有手足蝕底（例子：油塘）
-準備好下次抗爭 > 電話、電話卡、迪卡農裝備包、操fit自己體能

以下開放討論

和理非完咗，deadline？

快d整條死線出黎 唔好理佢咁多 越拖越少人出黎架喇我屌你

文宣>遊行>deadline

我Prefer係咁，文宣係真係好重要，因為其實第一次嘅反送中遊行係得1萬人左右，第二次反送中係得10萬人左右 — 103萬人 (6月9日) 已經係第三次嘅事，當中係要文宣去配合先可以得出咁驚人嘅數目

我知我咁講可能好礙耳，但真係要畀少少耐性香港人消化下而家香港到底係發生緊乜事先，始終唔係個個都有上連登

咁點做文宣呢？
大家可以Facebook、鳩send長輩圖、派傳單，總之盡大家所能去瘋狂講需要聚焦嘅嘢先

推

Push